BNO申請，重新上傳照片問題

BNO要我補交新相，但上返個官網，完全冇upload photo 個制
想問下是否冇得用電子方式補交新相片??